如果初選參選人全被dq，會有咩人出選

當Plan b c d e全dq
非建制派得熱狗三子、簡浩明、姚冠東、巫堃泰，當白頭佬、毓民同部份非初選老泛民反口，big雲反口再破例唔dq，出啲咁嘅人選，係咪建制可以70席玩曬？

以我所知落第者係可以補上

落第者dq埋

咁仲選乜鳩，直接委任啦，我想睇呀